隔開一兩個位

我發覺次次等巴士排我後面條女都會隔開一兩個位 係咩意思

行近我又怕驚動你 我又怕心難死